期結都跌，咩道理？

如題

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

咪升返囉 靜啦

期結唔跌得咩

國指10000呢星期會唔會又守到

Btw熊6成 大户會唔會9夾過8月

期跌實升

升返晒啦

都話左期指係賭錢
次次都一樣咁冇人返工啦
全民炒期啦

一陣民間記招倒升

唔係升就
跌架啦

開口中
隻熊無啦無啦